會唔會係20幾年黎第一次世界盃決賽無傳統足球強國

下線最有名氣已經係克羅地亞,英格蘭,哥倫比亞
仲要有兩隊16強已經對打

決賽法國 英撚 比利時起碼有一隊,無我直播切柒

一陣開場final 巴西對克羅地亞

法國對哥倫比亞

final
巴西對俄羅斯

日本對瑞典

日本vs俄羅斯

我認真睇返wiki
唔知大家當唔當英格蘭係傳統足球強國
對上一次我覺得無傳統足球強國已經係1966年英格蘭對西德

巴西對克羅地亞

巴西應該Ok既

巴西梗係ok啦
我指下線個幾隊

C朗 琴日見佢輸爭啲喊出黎
最後果下禁區咁都唔吹

英格蘭

英格蘭都唔係強國

比利時同英格蘭其實都幾爽，
抽中魚腩重災區，小組無壓力出線，16強都未開始打，對手就自爆晒

巴西矛波上屆都比人斷腳收左皮

安倍預言日本對俄羅斯成真

比利時爽條毛咩
8強巴西就等住佢地
反而英格蘭過到哥倫比亞就應該海闊天空

西班牙以前不嬲雷聲大雨點小

比利時先傻仔呀
條傻仔贊路沙想show off 射球靚波, 你睇下rashford之後幾醒,單刀專登扮射斜
英格蘭而家下線連西班牙都無埋
一隊強隊都唔洗打

英撚唔好諗咁遠，16強真係唔樂觀

比利時呢刻點諗 明明和波自己就輕輕鬆鬆

16強出局

英格蘭當時算強國la
西德都拎過54世盃

計人腳下線克羅地亞最強

英格蘭得個名叫傳統強隊